今日咁熱, 啲反暖化撚去曬邊

輸打贏要?

反暖化撚不願面對